慎入 有冇清知呢隻係咩蟲

背紋似天牛

咩黎
識上樓咁叻